箐蒼派今天將會取得大勝

Sh 派 回頭是岸

六大派圍攻都輸曬

竟然有人未走